player樣 但毒撚性格 點算

如題

me2

成日比人誤會

冇女朋友又會比人話係咪想比成班女溝所以維持單身

事實係啲女都唔太敢埋你身

好撚慘

撚樣 毒撚格

出個樣嚟睇睇先ok?
唔使全相

唔啦 驚比人起底

你估你明星咩

有朋友 但難出pool

你會唔會無啦啦自拍po上連登?

咁你開po講自己嗰樣做咩？

我係話可以點算 唔好衝出黎柒啦唔該

你冇圖點討論

E sports player?